你地會叫呢枝野做咩？

吸管

飲筒

大陸仔

飲筒/筒

飲管

飲管或者飲筒

飲管/飲筒

Sucky sucky

飲管/飲筒囉 仲有其他叫法咩

Blow job helper

啜啜管

膠吸

啜筒

sucker

Straw

聽過大陸人叫喉仔

JJ

Your dick

尿道

you mother sucker

我叫啜筒。。

我大陸啲親戚就係咁叫

口爆管

因為成撚日會彈面

試管

M記紅白色果支野

西瓜

筒

正路唔係叫飲管架咩

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪十六嘩佬風油呔垂直升降連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊飲管

喉

去M記講要支喉，有時比人黑人問號
但係由細講到大

仆街我都係

啲fd完全唔知我up乜

同佢地講喉會諗起消防喉
巴打你幾歲

細細個跟啊媽講

20

喉仔

屌，岩岩問朋友知唔知咩係喉
答我喉乜鳩

我都係咁叫

喉管

前列腺

飲筒
係咪有懶音 由細到大都係咁叫

你條嘢咁幼

飛機杯

Dick

碌野

樓主條撚

輸卵管

我都係由細講到大，不過個 喉 字係高音少少

大個左周圍啲人都唔知，仲笑鳩人

撚

唔見有人講吸管

聽過大陸仔講吸咀
由細到大講飲筒

水喉

聽過上一輩叫水喉通

後面D留言冇正評負評，但望望吓覺得好笑

屌

有次食飯想問個靚女拎飲筒, 但講錯左"靚女,我枝啜啜" 之後全場靜鳩哂望住我

但靚女就話一陣卑我

水草,聽啲馬拉人講過

水草？

吸盤

屌
講起就嬲 我媽細個教我叫佢做 喉仔
屌你老未搞到我走去小食部買野飲叫佢比支喉仔我
個小食部阿姐：

利申 係我媽係大陸人

老飲

飲莖

筒

有次我係餐廳話要支筒 同事問我你要乜尻呀?
自此係佢地面前就講飲筒

我女朋友又係咁叫 究竟邊到學番嚟
我就一直叫開 飲筒/管

叫開啜筒
但如果出去食飯問人攞會講唔該畀支飲筒

飲管/筒

點樣高音 “house”?

管

應該冇s音

由細講到大

飛機杯

二樓嗰個人嘅

含撚

飲麥精個陣叫輸精管

碌到e度先見

渠

dee

支支

汽水筒
每次講都俾人笑
但係改唔到口

水喉通

Rapper

吸吸

條野 / 碌膠

水草

輸精管

叫李富強

飲筒無誤

真香港人講飲筒/飲管

塞順

飲管 (書寫)/飲筒 (口講)

A cathether 叫開飲管

A catheter

屌你老母死大陸仔返上去啦

講到好似尿喉 鼻胃喉咁 不知所謂

唔緊要啦
幾年後你地會變大多數

完全封鎖 bye

咁到底點叫先唔係大陸仔

汽水筒

識得個friend叫飲管做吸管
頭幾次聽都get唔到佢想講咩
知道咗佢叫開飲管做吸管 俾班朋友屌到仆街
次次一講吸管就屌

咁究竟依支野有一個窿定兩個窿呢？

Drinking tube

膠管

以前細個跟屋企人叫「通」

屌你老母大陸仔